高通ceo: apple m1對arm 發展好大影響，但個方向係我哋做先

跌咗8% 同我講埋呢啲垃圾

其實以Qualcomm CPU 8CX, SQ2 慢過Apple M1 一倍加再埋ARM CPU普遍可以有20% yearly performance improvement 黎講
五年後嘅an 機皇就會追到M1 性能
到時Samsung Dex 就可以有媲美M1 嘅性能去行五年後生態更成熟嘅Windows 10 on ARM, 性能快Surface Pro X SQ2 一倍

其他android 廠都一定會都有類似嘅方案
買電話送Windows 10 ARM license

高通 你不如睇下你哋同m$粒Microsoft SQ先講嘢啦
咁高整合度可以咁垃圾

如果你係講緊性能方面垃圾，高通已經放棄咗自家CPU 研發，用Cortex X-1 同其他公版ARM CPU
叫高通直接幫你將個意見forward 俾ARM (Nvidia) 仲好

SQ係高通㗎
所以咪垃圾囉

M$ SQ咪係高通造囉
似乎你連呢樣都唔知就覆po

佢咪講高通ms合作嗰粒

收皮啦
部surface廢到仆街

下面啲留言好笑
quote: “that the success of the M1 “validates” Qualcomm’s beliefs in the future of computing.”

‘Qualcomm's belief’ it to become the next Intel, or Wincomm.

The future of computing is being written by Apple.

Qualcomm 888
2021: 1688
2022: 2688
2023: 3688
2024: 6888

做先 但唔見得做得好 好意思講